到底王騎老母比C朗屌左幾多次

Jer到撚到成個怨婦咁

屌撚到反晒皮啦

佢屎眼日日都幻想俾美欺屌添啦

佢唔係拜狗咩

我支持王生

豬sir 今日d 90後唔洗比你屌咩

是但啦

我放大假 比自己+90後休息下

好悶
前2日無反丙，個心螺螺亂

傷人
逃稅
強姦
衰11
超速
開淫P
斷背
恐嚇
勒索
衝紅燈
非禮
性騷擾

佢理性jer

傻西以為得疤狗憎c朗咩

冇一樣定過罪

除左疤狗，咪得比c朗屌過老母既柒頭先會憎c朗囉

佢嘅生活就係每日咒牙朗 post牙朗醜聞
好多姿多彩

曲線迷朗

反獌先係正職wo

今日開始見唔到條撚屌

小花迷=疤狗 ？你老母又俾牙朗屌過啊？

無bock佢，間唔中撚下佢娛樂下幾過癮

仲有曼聯

原來王騎老豆就係C朗

王騎係牙朗既孽種

咁你咪係其中一個惜c朗既疤狗囉